成日話人類破壞大自然 乜人類唔係大自然既一部份咩？

就算人類破壞大自然 咁呢個都係自然既選擇

因為人將自己視作高一等

環保撚真係On 99

政府都成日叫人去大灣區發展啦, 乜香港唔係大灣區一部份咩

你可唔可以傷害你自己？
可以的話，句句子就無問題

同連登仔一樣

有人：連登仔點點點（負面評價）
連登仔：你唔係連登仔？

一語道破你自以為好撚醒嘅問題你嬲嬲豬啊？
單機啦，人生失敗者

下 你點樣一語道破呀
我張圖已經秒撚咗你

秒